今日黑唔黑衫！？

黑
唔黑！ 擾亂敵方視線

只有一個方法可以有效打擊藍屍

今日可以是但,
唔黑就易走啲,
但有gear就著咩衫都無分別, 睇你有幾大冒險精神

唔黑

帶定

不受傷，不被捕，時藍時紅自己人

行街

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

行緊咪黑，兩件衫係常識

三個月啦，自己識揀衫啦

屌
第一日出去？
帶兩件係基本原則啦

去緊 唔黑
行緊 黑
走緊 唔黑

我以為係常識

自己決定

仲問梗係帶定幾隻色隨時換啦
無論走定任何野都方便好多

2件衫替換係基本啦

咁鬼熱,帶多件換啦

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

Blackboc 第一日出世呀

黑衫出，換衫走

正解男既隨街變裝好易
女既反而要諗諗

推

黑

帶多幾套唔同色嘅衫換

正解

咪就係...今時今日仲出PO問...

呢個真係基本

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

著藍tee 有冇人跟

真
我都諗緊點解仲有人問

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

買一件全黑風樓 入面著其他色衫 換都易啲

好多人仲未醒
要人落order先識玩

黑
根本後生就打9你

行完街就走，使唔使變裝

著咗件我愛中國Tee
一陣可以亂打人了😆

女仔著sport bar，運動legging入面著定打底褲
帶件oversize t-shirt當裙換最方便呀

咩衫都有

後生著咩都死一係喬妝

不受傷 不被捕

換衫

今日唔黑，平時行街look

Oversize Tee 即刻著係面 搞掂

why not both

服裝根據角色而訂

truth

今日先黑後白

樓主仆街黎？
想勇武死？
Black bloc意義又要解釋？
唔撚識帶衫換？

帶唔帶定裝好

單拖

帶衫換是常識吧

你行出門口 我就告尻你暴動罪 拉你入新屋嶺輪姦你 打撚到你斷手斷腳 有返啲革命意識啦 三個月你訓著咗 你係唔係都俾人拉 你由6.12行出嚟已經犯緊法
總結 兩件衫

緊係著我愛中國衫混入去

單丁上巴士唔好著黑上車。

唔夠多呀 人呢

行街look到場是常識吧

岩喎, 坐車帶紅旗防護, 有機會仲可以深入敵陣刺探。

行街咋

帶多件真係必須

咩衫都拉 着唔着自己話事

黑過黑人
東角見

黑唔黑都拉，自由dress code 啦

去緊：黑
去到：黑
走：黑

我同你講，你咁打壓係唔會令到我地驚架，你明唔明呀？

有冇人聽過歴史係一個循環

唔黑，易走

帶豬嘴ok？

仲問

有幾十至過百萬人
我覺得今日唔洗驚

屌你著咩衫都要投票

咁撚大個人著咩衫都要問

唔黑果啲無人知你做緊乜

男嘅帶多一件
女嘅我建議唔好因為好難換
仲有一陣完嗰時記得罷搭黨鐵

你個樣生得後生就拉得

驚閪，人數係最強大後盾

今日唔好送頭！
記得救人
記得還手

寫I💗警察，滿意啦

自己揀啦 黑唔黑已經唔係重點
你唔黑上gear咪易認啲

後生 = 50%
黑衫 = 50%
後生 + 黑衫 = 100%

咁為左自己走既時候風險低D, 點解唔好好保護自己

其實有煙咪跑走囉, 點解要帶豬嘴滅火

赤裸上身

黑唔黑見你係後生仔就拉，其實black block依家用途不大

男嘅帶多一件衫
女嘅我建議普通衫算因為好難換
一陣走嗰時記得罷搭港鐵同埋走得迂迴啲

銅鑼灣站 灣仔站 中環站 中聯辦 中環有POPO
銅鑼灣站有便衣
銅鑼灣世貿中心據聞有POPO

總之想辦法走嗰陣換裝而唔俾人發現，宜家勁多臥底跟蹤

屌唔記得帶多件

自己揀 冇滅火滅煙隊 後排冇gear咪硬食多啲

從來可以做到真正齊上齊落嘅話 就冇人會落單 冇人會畀人夾走 冇人會畀人拉

所以 保障自己 保護別人 自己揀 點揀都要予以尊重

2019仲問
Btw1黑1淺色

弱智就好心咪撚開post啦

黑杉其實已經冇咩用

black bloc既原意係令示威者難以區分
事後搜證更難

Black bloc係保護自己人呀 自私撚

going, 唔黑

me too

兩手準備

未行到入去已經俾便衣狗拉撚左

Black block保護自己友
其實帶多件衫有幾難？？？？

咩色唔緊要最緊要救人

黑衫原意係行動既時候增加警方認人成本（cctv個d)

成班白鳩痴！

黑衫留返畀和理非著

915

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

夏威夷恤衫行街街

bra呀絲打
但你岩

dress code

我唔黑了

懷疑係休班警/臥底既
揭起件衫就知有無伸縮警棍棍
普通手足唔會介意比你揭

你裸體都要出 理得你著乜

你弱智唔識帶兩件衫?

帶衫換啦屌你

有冇人黑色長褲

到咗先換

著咗白色

第三個月啦 仲問！
自由發揮啦

你老母，幾時黑幾時唔黑唔係仲要教呀？

帶件衫出街換有幾撚難呀？

自己衡量風險，最緊要人到

戇撚鳩，你鍾意黑衫咪著撚飽佢囉，屌你老母閪

著咩衫出黎關你柒事咩，你老味弱智咪行咁埋添呀

做咩無啦啦着撚左?你真係幾cute架喎🤣🤣🤣

已黑左

你都幾撚好笑，幾撚厚面皮

屌撚完人問人做乜著撚左？

學撚左黑警咁？打鳩完人仲話人襲狗？

帶多件衫

年輕就是錯

收皮啦柒頭，又關個弱智仔鳩事咩

喂你一陣記得著黑wor,黑警易d盤鳩你，你又可以保護到手足

弱智係我對係客觀嘅陳述,絕對唔係屌你
ching唔好學埋晒d黑警咁係又燥底唔係又燥底啦
IQ低EQ更加以低,add oil呀ching👍🏻

依家後生就拉

大家咁話啦

柒撚左唔敢認，係度兜

喂，我唔係記者wor,你唔洗好似d黑狗4點記者會咁死撐

豬隊友真係好撚麻煩

btw 一陣見啦